聽日大家有樣野要注意

小弟覺得一定有人會魚目混珠，煸動搞事
前幾日林鄭先話希望大家和和平平，如果呢次有人搞事咁樣佢又有位入
唔係話要平平靜靜唔激動，但係如果發現身邊有人搞事，大家要制止。

聽日見

聽日邊度等？

69係星期日呀ching

後日喎

笑死

做乜鳩

屌 樓主想引啲人聽日出嚟

樓主諗住夜晚就開始

幾時行動都搞錯.....
戇尻嫁

唔係由屋企行去銅鑼灣開始集合？咁聽日時間差唔多啦

忙左成日太攰，打錯字。唔好咁啦

攰到打錯字，Sorry

搞錯咗Sor